有無人識沙田某間中學係咁問人借錢嘅輟學生？

如題，想知佢呢排點，借夠錢未